jak se máš? Včera jsem měl normální, ale hezký den. V 8 hodin jsem byl v parku a cvičil. Potom jsem byl v kanceláři, ale jenom jednu hodinu. Pak jsem došel na nákup pro jídlo. Když jsem se brátil domu, začal jsem vařit velkou polévku. Po obědě jsem šel na procházku, protože počasí bylo krásné. V 15.30 jsem byl v mém obýváku a napsal dopis do Ameriky. Večer jsem se díval na televizi a v 21.31 jsem šel spát. Myslíš, že mám takový nudný život? Ale jsem starý a mám rád tichý život. A co ty? Těším se na tvůj dopis. Měj se hezky, ahoj. Adam
